有冇巴打識做

數學專家請入

屌你老未咁撚簡單

dP/dn=0就揾到n係幾多

dP/dn=0, d^2P/dn^2<0
btw有無經濟學家解釋下點解賣得多野反而會蝕錢

中學雞？

因為你唔夠貨 ，要多d成本入貨，咁咪搵少咗

利申 sci jj

125

要計埋p when n=500 and when n=0

Production 數字上升
但Variable cost per product 上升速度快過fixed cost per product 下跌速度？
F 不變，P上升，F/P就會下跌
V會隨P數字變動而增加/下跌，P上升，V/P未知會升/跌幾多

ps應該係咁掛

你天生就乜都識？

你仲咁大聲屌人兒登仔
原來你先係兒登仔